今天動心卻到了明天沒愛

好想拍拖但係連心動既感覺都無

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

又係叫春post 香港打緊仗仲有心情叫春你真係好野

我都係想要個女朋友姐
點解仲未出現
20年啦我等到想死啦